一人一個溝女方法。。小弟頭痛

你地通常點樣溝女 教下小弟
中意咗條女 但唔知點開口

做自己

excel at what you do

我bb

直接問佢去唔去爆房成功率比較高

唔好傷害到人

下次見面大大力打佢屎忽睇下佢咩反應

等佢開口 100%成功
你話我話既

欲擒故縱 做好自己

不暗強

好熟臉口喎

不要暗戀，去強姦。人生沒有那麼多時間給你演內心戲。愛她就去搞她，喜歡就去強姦。表白有什麼用還是會被拒絕。追不到就下藥，翻臉就發裸照。大不了蹲監獄，你連監獄都不敢蹲還好意思說愛她。出來之後找到她繼續強姦，強姦到讓她開始懷疑自己的人生，讓她覺得她人生的意義就是被你強姦。